渡邊麻友而家劣化到咁...

淪落到要去富士8樓A室開檔

單飛之後有咩搞作？

拍幾套唔收得嘅電視劇
遲下可能要拍無碼黑人中出廿連發

食避孕藥依到好肥

日子不遠，不過冇波不了

靚到

係卡勞先仲丁

做雞係咁嫁啦

越大越樣衰

雞

我屌你老味啊

尊重啦

個妝想點
有得屌都屌

要轉型啦 仲點賣青春小女風啊

熟女路線，夫目前犯

舊蘋果肌消失了，老到

下垂到成個阿嬸咁

留意到有條友接受唔到現實係咁負皮

正

yes 有仙氣！

蒸緊雞咋，蒸氣來

勞唔好貢百厭 勞乘d啦